大家睇新聞都以為速龍部隊好勁開無雙，係警隊實好受人尊敬

不過我發夢時夢到
警隊其他部隊已經開始埋怨，覺得最靚舊肉比晒速龍部隊，豬頭骨就要其他人食
大家見最近不論藍衫白衫CID出街做乜都比人問候老母
但速龍部隊因為要保持體力出去沖散示威者，大部份時間都係待機
污糟野佢地唔會點做，需要時就上gear開無雙，結果所有功勞都比速龍部隊拎晒
全世界都以為警隊剩係得速龍部隊打得，其他警犬就係各大媒體度出醜
已經聽到有警犬話，全身裝備好似iron man咁去打手無寸鐵o既人，真係好"勁"好"勇武"喎

以上都係發夢時夢到，如有雷同，實屬巧合

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

FF少陣

我只相信所有警察都是同聲同氣的

開始割到速龍自己友啦？
無一個係無辜

真啊，我識人做警察某個部門既中高層，呢幾日都係唔使出去企的，佢而家係超唔開心
因為佢真心覺得警察係好神聖既工作，而家比班友亂打人，搞到個名臭哂....

All dogs

呢幾日黑警所作所為相信全港市民都有目共睹
而家稍為靜番小小就一堆黑警扮連登仔開洗底post扮
收檔啦黑警

壓力大？辭職囉
身在曹營心在漢？辭職先啦
淨係執行職務聽柯打？辭職啦
內部分兩團人？集體辭職啦
要養家唔敢辭？死左去啦
唔識搵兼職養自己？ 冇積蓄？

結論：全部都係呃人言論 故仔黎
樓主仲係人就咪撚浪費自己時間幫呢堆賤畜講任務野

不嬲係咁睇

唔洗講咁多
全部都係賤種狗

唔好打飛機
星期日記得要再出

自由閪

警隊中高層覺得警察係好神聖工作

呢句夠我笑半年

一間3萬幾人嘅大公司 會唔會全部睇法一致？
哈哈 你諗下點解咁多轉做後勤 都唔做前線？

其他部隊唔係因為有"良心"而不滿，只係因為分贓唔均狗咬狗

好人好者點會做警察

提防警犬發文擾亂抗爭焦點

好仔唔當差

總有人諗法唔同
因為前線後勤，人工職級，所謂功勞
有利益就有機會內部不滿

[呼籲]發覺好多黑警del晒自己fb passing out啲相

內哄就岩
不過仍然覺得黑警無一個係無辜

係都唔關我地事
做好自己 保持警惕

支持分化

大狗同細狗 都係狗！

洗白post

俾你個PC仔升做速龍咪一樣大棍咁打學生
狗始終係狗，理得你芝娃娃定拉布拉多
有良心就辭職

速龍部隊最勁
其他PC都係垃圾 冇撚用

有一隻警犬負評

睇住連登post嘅警犬
祝你全部同事上上下下有絕症
全部屋企人長命百歲 有思想 但四肢殘廢
冇仔送終 好撚嬲呀 一下打撚爆我哋嗰頭囉
冇裝備咪又係垃圾 廢狗一隻

如果仲有良心，就企出黎玩內部聯署啦
係度出聲講有咩用

唔敢出聲嘅，當默許無分別
諗下你當日嘅宣誓

個d唔叫升,班襲同行bit仔一樣膊頭無野

唔 好 再 打 飛 機 我 哋 未 贏
而家同928個情況一模一樣
果陣又上time又全球關注又全球讚最和平示威者 攞曬光環
然後成班人對住假新聞流料打飛機
又話689驚啦點點點 少少野就ff
最後拖長左無新聞價值就無人理
最後大家頂唔順開始少人就比人清場
記住，一日未撤回都未完

所以

呢幾日瘋狂做宣傳！
輿論啊！
好重要！
要速戰速決！

請廣傳

佢有佢洗太平地
我地要既係不撤回 不散去
話知你吹到警察內部槍戰
只相信親眼所見既
特別呢幾日會有大量新ac
佢地想引導輿論之餘
仲想令大家失民心
大家做任何事 睇清楚諗清楚
就算係一個正負評都會影響到人既觀感

我唔識動物傳心唔知佢地點諗 佢亂佢既事我有我地繼續團結

打完飛機未

夠啦

咁諗先啱

睇法無一致既同時都無出聲

停止洗白

啲狗爭肉食，邊個爭到食關我撚事咩
我而家就係舊肉呀，屌你老母

呢個真
班畜膿仲覺得自己救左幫左班拎盾畀人掟既傻閪
拎盾企最前ON99日曬雨淋畀人掟畀人屌, 綠龜背盾都冇個去拆野
畜膿一出黎成班散
佢地自己圍內吹水講到自己好撚威

狗狗無一隻係無辜

係又點 關我撚事
唔通真係割席割到去輔警

唔撚洗講咁多，你辭撚左職先講啦

速龍個個無樣無rank無冧把
打到人仆街都唔怕，RANK & FILE PC 仔抄個牌都畀人追10條街屌

同犬唔同命呀

全部都係狗 不用分得那麼細

又想割席?

樓主警犬

咁都係爭功者 者係都係當市民係獎杯

屌果班殺人犯啦 冇啦啦捉鳩啲人打 又打鳩記者 著撚曬甲以為自己特種部隊打恐怖分子 其實係打緊啲平民學生咋 打呢啲就叻

有得追究 有露樣嘅都要追究！
委任證唔帶，態度差，侮辱耶穌，記你老母
唔關速龍事，成個警隊都有問題
學堂都話咩一人犯錯成個警隊名譽問題
屌你老母而家成個警隊都痴線嘅
仲想搞辱警罪？

尾彩仔

認真, 收到風我家姐個同學個朋友個細佬個表弟係做警察, 佢話狗隊內好多人都好不滿, 點解要守環頭冇得落場打埋一份

佢哋都知我哋手無寸鐵架咩

一樣咁乞人憎

岩岩因為宗教 po 我發現到
一但上左熱門 就好容易比人操作到輿論
上左熱門好容易比人利用
因為好多人見到個po就咁like左就算 令一d 未有驗證 同未有討論既事 比人帶左風向

所以開返下邊個po提下大家 希望大家幫手推到上到熱門

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐埋一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊紅字係我覺得依幾日 時時刻mon po 既結論
希望大家諗完覺得岩既幫下手like
睇到聖經po發現有啲人 真係會like左就算唔會諗
like 係好容易比人帶左風向

幫下手push下個po 希望人手置頂熱門 提到係連登既大家

講到尾又係要威
比呢班人上 gear 一樣打到你仆街
不過最好狗咬狗

係都唔奇，點解去到夜晚要所有文職放工

你估前線班人唔驚有無間道咩

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

行動漸見成效 大家幫推

唔想知 共同承擔責任啦 賤種

督哂班速龍係咩rank咩冧把先同我講咩唔gur唔妥啦垃圾狗

好撚多三毛呀!
網上極多post話自己/朋友/家人/男女友係狗, 已經後悔/辭職/咩內部分兩派/會勸其他狗留手。唔知真定假，我同大家一樣都想係真。
如果係作故，就係想洗白形象／減低仇警情緒／覺得當中都有好人，佔中時都係咁，記住黑警沒有一個是無辜的。見到只係需要叫佢辭職，講咩都無意思，如果話辭左職就記住有良知既就會辭職，仲留返係度既係咩人大家心知肚明。
記住黑警沒有一個是無辜的。
記住黑警沒有一個是無辜的。
記住黑警沒有一個是無辜的。

分化黑警 連登有責

唔好鬆懈 唔好被動搖 警犬冇一個係無辜

我相信一定有警察想改變又無權力，比人放去邊疆，所以我地咁多日見到既唔係警察，而係公安同警犬

佢地內部係點根本wfc

我理得佢地精神病又好。懷材不遇又好

堅持目標

要政府撒回送中條例

理撚得你邊撚個部門
總之見到有警察時就大大聲係佢背後講電話
最好大聲啲屌佢老母

速龍好聰明，依班仆街咁閪蠢，憑乜野叫速龍

0/10

幾時割到變原子

冇分別，大家都係畜牲

狗就係狗 不用分那麼細

吓 啲PC仔周街查袋喎
仲周圍兇人
唔係覺得佢地無辜呀嘛

你個個都話 FF，咁好多野唔使討論，
有好多人確實唔方便明目張膽爆料，
唔好信晒，每一句用邏輯分析就可以了，
當然就算樓主講嘅係事實都唔會令我唔反警察，
但起碼叫口號嗰陣可以挑撥下

識鬧人自由閪

屌你老味真係好撚好笑
今次班反抗者話唔割蓆
就到對面瘋狂連環割蓆
GGWP

無謂又一地精

無一個係無辜

收皮啦 狗隻想洗底 一係出翻嚟公開表態不滿上司指揮 一係就辭職

割席未

所以大家見到o既所有警犬無一個係無辜

咪係 不滿功勞被搶咋
講到尾都係一班自私自利既人

冇一隻狗係無辜咖

Agger

我話撚知你，割席都冇撚用，唔辭職都照屌

咪又係幫兇

大家唔好再聽呢啲言論 就打哂飛機 一日未撤回我地都唔應該因為任何事而開心

d散仔真係勁 都係可以考速龍呀 ptu mud mud 77架喇
咁都有得怨係咪on9

屌，你班友明唔明啊，分化啊。一未屌所有警察有撚用咩，唔好比情緒控制自己，同啲狗有咩分別

警蟲警屎

所有都係狗 無一個係無辜

係群體就會有鬥爭，我信呀，不過我地都理唔到嫁

係真係假都唔會減低我對狗嘅憤怒

唔知啦唔知佢地有割定冇割啦
總之目標一致啦

死累警唔撚洗旨意洗底，我有生一天都會繼續清算你地班違反人權既恐怖組織

記你老母

當自己係神吖嘛

頭兩句星期日口號

唱聖詩果班就真係神聖了

大多你兩個月

關我撚事 我淨係知會地全部都係狗

推到佢地警隊分裂

哂鳩氣啦
黑警根本只會覺得市民搞事要打死哂去

人唔笑狗到吠

push

18區都有亂逗人, 凶人

理撚得你 你睇住佢打人唔幫手 都係幫兇

立即停止打飛機！件事根本未完！

推

Quit 囉

因為警犬 亂搵人亂訓練。 怪自己唔出聲。 白痴警犬學人割席

即係羡慕佢地有得打人 佢地有得上位
你地揸盾同反黑冇 你地唔抵得啦

屌你老母死警犬諗住吹風洗底

你老母仆街死啦

狗咬狗正呀

網上極多黑警洗底故事post， 內容大概係壓力大/執行職務聽柯打/養家/咩內部分兩派/割席去前線去速龍去外國教官。雖然我同大家一樣都想係真，但請認清呢種post目的係想洗白形象／減低仇警情緒／覺得當中都有好人，佔中時都係咁，記住黑警沒有一個是無辜的。見到只係需要叫佢辭職，講咩都無意思，如果話辭左職就記住有良知既就會辭職，仲留返係度既係咩人大家心知肚明。
記住黑警沒有一個是無辜的。
記住黑警沒有一個是無辜的。
記住黑警沒有一個是無辜的。

所以呢
係咪啲速龍會突然喺前線跪低喊？
以後就唔打你？

以我了解，速龍唔係常設部門
係TASK FORCE
平時佢地可能係PC、CID
係有「需要」先集齊
類似PTU既TANGO全女連

換言之，應該唔會有你講佢地平時都係無咩做
惹人怨的情況

無圖無剩打小陣飛機

出來打衝=最靚舊肉
不滿地方=無得出來打香港人

果然無一個黑警係無辜

兇手同幫兇都係狗 割席都不會變

好仔唔當差
唔係走投無路點會去做警犬，真係勁早就去左私人市場搵大錢啦

唔洗割嚟割去
唔通去醫院拉人；落地鐵巡；係街逗𡃁妹都係速龍?
警犬講榮辱與共㗎嘛
佢地冇一個係無辜

有朝一日呢班人都要有罪

一句講哂 全部都係狗

係咪警隊分裂左速龍就唔打人
唔係就同我收皮啦

記你老母母

見其他著舊綠色制服

放心啦 我地一視同仁 全部警察都係狗 不服來辯 不過你班偽進仔撚識駁返人咩 幾滴墨水都無

內訌啦內訌啦

仲有一點，得速龍件衫無number。唔俾人入DATA BASE ，較難秋後算賬

警隊內鬨
關市民叉事咩

唔好企圖洗白 無憑無據我唔會信

有恩必有果，有排還

專蝦細佬

天堂已預留位置

咪on9

識佢？
咁你仲唔報料

其他國家我會信 612前我都仲會覺得有清泉 612後唔洗同我講咁多喇唔該晒

冇一個係無辜 屌你老母

你做得警犬就唔會有唔想打 咩內部分化 有警犬都覺得咁做唔岩
一日唔辭職既話
講咩都只係廢話
我話知你地內部有幾唔鐘意班畜龍

3萬人都見唔到有一個有良心 我點解要相信佢地唔係同聲同氣

大學學歷既 都有唔少係警察世家

順手借位講埋，網上極多黑警洗底故事post， 內容大概係壓力大/執行職務聽柯打/養家/咩內部分兩派/割席去前線去速龍去外國教官。雖然我同大家一樣都想係真，但請認清呢種post目的係想洗白形象／減低仇警情緒／覺得當中都有好人，佔中時都係咁，記住黑警沒有一個是無辜的。見到只係需要叫佢辭職，講咩都無意思，如果話辭左職就記住有良知既就會辭職，仲留返係度既係咩人大家心知肚明。

記住前線係點樣去食橡膠子彈，布袋槍，催淚彈，胡椒噴霧，被棍打腳踢 ，被人兇，亂查身分證亂搜袋。任何原因都不能合理化/去罪惡化呢啲事實。記住黑警沒有一個是無辜的。

皇家香港警察可能係
宜家中國香港警察就係黑警

留意返係分化班狗

全家人都係狗

垃圾始終都是垃圾，無分上下等垃圾

有良心係上到前線渣攤/幫市民/扮受傷

你嘅想法都幾撚on9

有幾神聖啊
你著住制服然後倒戈 我就覺得真係神聖啦

有又點 總之而家仲做狗嘅無一個係無辜

警犬無一隻係無辜

唔洗講架啦
所有狗隻，不論品種，都係狗！！

英國佬時代警察都已經藏污納垢啦。唯一功勞係鎮壓六七暴動。其餘時間一樣係仆街黎。做到中高層同我講警察好神聖，人唔笑狗都吠

咪撚扮野啦

我意思係體力勁呀 操得fit果隻

哈你老母

十幾萬一個月，拍得住醫院顧問醫生，啋你都有味

狗全部都係狗

警犬點會有思想有腦

班狗咁講係因為佢地唔係畜龍無份扑人姐

呢壇野差佬幾年內都唔洗旨意洗白.
當然, 可能佢地都唔想洗白.
反正個政權只會一路加重武力去維穩.

只有遞信警犬先仲有良知

叫d 散仔問下自己做左速龍既話收order會唔會照打人先
做人定做狗好難揀咩
真係咁意見不一既話又有無人發起叫一哥炒左班亂打人既害群之馬？無
咪又係錢大過良心 無人會再信架喇

有幫辦fd真係屌柒班速龍亂黎

你地班人都On9
有咩團體你冇分化架
你諗下自己日晒雨淋比人屌足10個鐘 仲要食杯面
班速龍就坐係到unun腳嘆冷氣食好西
功又佢地拎埋 人工又佢地多啲
你做拎盾果啲會點諗

正想回
哈你老母隻自由臭閪咩

以我理解班狗一出速龍成班都好支持喎

傻啦 狗邊識諗咁多野

誓不兩立

就緊係拎去香討分化警隊 嘻嘻

請停電打飛機，極痛可能係敵軍計策

速龍好似特別串,挑釁,暴力
但理得佢係唔係速龍, 企得上前線無一個係無辜

係連登到分化警隊 你係得嘅，咁大件事，交翻俾你兩個，我出翻去做正經嘢先

咪喺 拎盾 又比人掉嘢先
仲要比後面嗰嗰當狗咁垃住
一哥 高層就係房睇住你哋做小丑

個個都覺得自己份工神聖嫁啦

理得佢白衫藍衫定速龍
警犬無一個係無辜

警犬由朝企到晚，日曬雨淋，食狗飯，休息都係隨街訓地下

速龍就冷氣專車，係車上邊打下機，上facebook ig等指示，打人又無手尾跟，人工又高過警犬

警犬要反了

呀樓主其實你打咁大篇野
個中心主旨來來去去咪就係帶出有狗不滿功勞比其他狗搶左去law
睇你標題好似想將所有責任推晒落去D速狗度喎
不過唔緊要
睇完你呢篇野就更加覺得垃圾毅進狗真係冇一隻係無辜既

的確有少少細眉位睇到

佔領時期，速龍岀黎拆嘅時候，隻隻犬都會係Facebook share速龍嘅“英姿”。

但今次唔知點解靜撚哂

唔覺得有幾勁
講到尾未又係屈裝，知道有優勢下先有持無恐姐
對等條件下，一人一棍打死佢都得啦

實會有呢個感覺嫁啦

但問題係

你地係地鐵站查人ID個時都好撚串嫁嘛
又搜身又搜袋
風向唔岩就想割席？
屌你老母

連登 post 唔止得毒撚睇

咁都可以割蓆

成日挑d市民叫人行出黎，夠種你就自己一個行入人群

散狗想割席? 金鍾搜身同開槍係畜狗定散狗呀 答我呀

屌你老母,宗教都有咁多個你點能樣覺得同聲同氣
簡直笑話,閣下弱智但唔好覺得其他人同你一樣係弱智

亂咁開槍、拉人、搜人袋嘅又係速龍?
根本全部都係賤種

所有警察都是同聲同氣保護市民呀, 得未呀?

無一警犬係有良心 全撚部都要死全家 老母做雞！

沒有一個是無辜的～～～

狗狗一齊上過學堂，一齊比呀蛇屌
有種兄弟情，齊上齊落，邊會有你講嘅不滿
大家唔好信

"全身裝備好似iron man咁去打手無寸鐵o既人"
唔係幫口，但佢講得無錯

不過Ironman就一個人，速龍直情Iron Legion

呢個真實性高好多

唔洗洗底啦

除左件制服一打一睇過?

有d警犬專登share啲中立新聞出黎扮有人性
呃啲人同佢fd落去

開始有洗底post

頭兩句

收皮，係有骨氣就辭職，head shot 冇一個係無辜

因為 終於發現自己係condom

啱吖，做差人重下賤過深水埗環保雞！

你夠膽落班或者旅行同人講係差人？你啲仔女同人講我老豆係黑警？

重衰過做通緝犯！

我理撚得你一班狗點撚割，總之全部都係狗

冇一個黑警係無辜

阻一阻大家

岩岩因為宗教 po 我發現到
一但上左熱門 就好容易比人操作到輿論
上左熱門好容易比人利用
因為好多人見到個po就咁like左就算 令一d 未有驗證 同未有討論既事 比人帶左風向

所以開返下邊個po提下大家 希望大家幫手推到上到熱門

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐埋一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊紅字係我覺得依幾日 時時刻mon po 既結論
希望大家諗完覺得岩既幫下手like
睇到聖經po發現有啲人 真係會like左就算唔會諗
like 係好容易比人帶左風向

幫下手push下個po 希望人手置頂熱門 提到係連登既大家

愈黎愈多發夢post
On9
一係就再婉轉/曲線講
一係就直接講
如果真係拉你 以為講幾句發夢就無事咩

Btw 同上次雨革差唔多姐
咪又係話警犬士氣低落
低落又點 班仆街都會照棍揮你

呢兩日無乜人比佢地打咪士氣低落.
過兩日有人叫兩聲heart警又士氣高漲架喇.

無錯 挑撥 分化 離間
對啲站崗嘅警犬講：
人做警察你做警察
人地就重裝打人 你就係度企比人鬧比人打

班人無思考能力講多兩句就會比人動搖

關我咩事？

全部都係狗

支持分化

「最後班癲狗速龍就紥哂職，其他警賊咁落力打人就無功勞分，屎就可能食哂，咁仲咁落力做咩呀，都係打份工啫～」

而我哋100萬人就上下一條心，佢哋就繼續3萬隻狗喺度狗咬狗

狗改不了吃屎
當日係前線 記者大家面前劈炮我就信

速乜柒龍，有啲睇落成個戇鳩仔咁
無裝備咪又係樓下呀叔一隻

呢啲係咪叫 狗咬狗骨

理撚得佢地，咪又係當香港人係狗咁打

岩岩食飯對面台個阿叔都話佢同事個仔個朋友係幫辦，得罪過上頭無得去金鐘屌哂鬼，仲話落過金鐘紮得好快

沒有一個是無辜

On9 我話撚知你速龍定三角龍
總之全部都係黑警不用分那麼細
全部無一個係無辜

班黑警士氣低落唔係因為咩，
而係因為自己無裝備打人又要出樣
真係好野啊你班人渣

不用分得那麼細 ,大家都是狗

食糞可能都仲好D，好似「記你老母」個堆，萬一比人告入左做左警隊condom，下半世肯定可以活得比別人"精彩"

屌又洗底
無可能既事
電影對白都有講啦: 著得呢件衫既就係自己人

香港地有咩生物香港人喺條街見到會走架

咪臭係，只不過係一班冇肉食嘅狗喺度吠一班有肉食嘅狗

分化佢地，要打心理戰

冇一個係無辜，一係就辭職，無人叫你去做狗

所以我咪話可能囉
黑警無一個是無辜的

呢班速龍黎咩?

希望大家比啲骨氣 唔好過一排又忘記班狗喺612同佔中個時對我哋做過啲乜 好多嘢都可以善忘 但呢樣嘢絕對唔可以！

笑死幾時割到少年警訊

快d 割埋職級 年齡層 男女

推 黑警冇一個係無辜

其實係速生部隊
畜牲部隊

關我撚事

警畜死全家

大家keep住出街問候散仔老母

不如整多個長輩圖係講撐警 但係比啲黑警搞臭晒

起底組做左野，post 晒人地啲女友相出黎，仲唔快手del 晒咩

警犬陷家剷
最好快d 自己人打自己人

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

諗起魚蛋果次，有速龍隻身衝入人羣，被打到仆街。講起又想去重溫下條片！

咪係，30000警，1000人即遞信先講

成日話咩團隊精神 一冇著數又割蓆

有啲冇DEL嘢嘅犬，上次係好高興咁讚速龍
今次沉默左

傻鳩 同情黑警

人地黑警落得場都個個有殺性 唔係得禽龍係咁

呢個笑左

你問下佢人工減半睇下仲覺唔覺得神聖

冇一隻警犬係無辜
我地一隻都唔可以放過

唔重要
班狗鐘意狗咬狗係預左
佢地點都要為做過既野負責任
一日仲係企係當權者條狗帶底下
呢啲貓哭老鼠都係多鳩餘

都係一堆棄卒

根本就係覺得：
速龍有豬肉食 成副架生打鳩示威者
我就冇得打 搞撚錯

速乜鳩 又唔係大隻又唔係好打 靠裝備之嘛

不用分那麼細
全即是一一即是全

速狗個名襯d

狗咬狗日常

我信既
始終彩就速龍拎晒
起底就班傻閪前線藍衫畀人起
屌又係佢地畀人屌
條氣點會gur

但唔好因為咁而打飛機
更加借呢樣野食住上
與其下下都係屌鳩黑警
不如下次見到班藍衫傻閪笑鳩佢地好過
搞到佢地內部鬼打鬼士氣低落仲好

成個警隊都係狗 唔洗細分

應該掉返轉咁諗
3萬幾人入面有更多自己人
我地呢邊勝算先更高
下下assume哂佢地全部支持
等於我地呢邊少左人
有唔同意見我地先動搖到政府

有幾好打咪畀人當地毯踩

叫你個fd做翻人

agger
push

好仔唔當差，仲要效忠個咁嘅政權，呢啲垃圾屎係要執架啦，"You are well paid for it" 唔想要執屎，無得升又無得表揚，就諗清楚自己係想服務市民定效忠呢個政權

如果係真，咁請睇唔過眼嘅其他人係內部要求速龍隊加返NO.囉，咁我地咪可以屌啱人

割席又點？邊個迫你做狗
咁唔開心咪辭職做番個對得住天地良心嘅人

我淨係知速龍打住罩 殺人都冇人認得 吹我唔漲

今次抖咁耐應該係班狗重整旗鼓 要小心下一次更暴力 唔好再衝 要游擊

若非汝等出動催淚彈槍械等武器
眾波台手足會生擒你班人渣敗類

咪豬玀記公園鬼鬼崇崇嗰隻囉

好合符人性喎
差狗都係人啫

唔好打飛機

警察打人 欲罷不能 分髒唔勻 周身都痕

眼紅人哋有得威啫

巴打離間計

廢撚事同你嘈 block

我同你地班死差佬講

你係咁內疚就辭職

為保飯碗扮可憐就算？

我地出糧俾你架飲水思源呀

速龍又唔驚比人投訴無法無天你地班蛋散就慘慘，成日比人屌老母

如果有返2016年個班MK仔，速龍都打得贏啦

點內哄都好
黑警無一個無辜
包括家人女朋友

我理撚得你

當日只係得速龍打人咩？

其他個d有冇阻止速龍殺人啊
冇啊麻

雖然唔想推po，但有必要正視聽

警犬並非我地目標，但必定係我地嘅敵人。

我地並非一定要正面同太交鋒，但佢地必定會打壓我地。

面對敵方，唔需要諗佢地當中有邊啲係好人身不由己，邊啲係十惡不赦，因為佢地每一個人都有推高一厘米嘅自由，佢地冇用到呢個自主權，代表啲咩不容置疑。

最後要講明，唔係要篤樓主，只係想辯事實。仲有，我地目標唔係警犬，係條條例，力屌啲犬同時唔好忘記初衷。

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

無忘初衷

網上圖片

佢地可能會爭取速龍一樣待遇(打人唔使見number)喎

我信有少少無間道，
你話整體上佢地認為打錯人？唔係好信囉

全身裝備好似iron man咁去打手無寸鐵o既人，真係好"勁"好"勇武"喎

警察沒有一個是無辜的

就係因為無，所以今次先無人撐警
今次擺明打學生

2648大sir話開會咪上連登

放催淚彈果啲又速龍啊？
四圍走嚇鳩後生仔查牌捉走人果啲又速龍啊？
收皮啦
真警犬都仲可以同情下，話哂畜牲
呢啲有人唔做嘅唔撚抵可憐

咁老實講 讀到書邊會做警察

啱阿，加個 no. 喺膊頭囉
內部點嘈 wfc

少時不讀事 大個做警犬社會垃圾，底層人士，人民奴隸，納稅人出糧俾班狗，而家夠膽咬主人

係割翻facebook割啦 係連登無用嫁

做畜龍係享受
盡情打柒班人冇後果
有野就著制服果班傻仔出黎受屌

速龍好防暴又好, 佢地全部都係死黑警
開槍爆頭,扔催淚彈同嘖胡椒落啲人度唔撚駛負任啊

已閱

真心，讀乞食科上莊日日係hall女，出黎直入幫辦，月袋40k，大有人在

咁多位冷靜d先，我覺得樓主唔係分化緊/洗白緊警犬，佢都無話班狗受良心譴責，相反我又覺得佢講得有道理，唔通入面個個都同聲同氣咩，無權力鬥爭咩

總之記得佢地出黎前面個班都係狗就ok，而家咪當聽下食下花生囉

請大家停止回應呢類飛機文
佢目的只係想你熄咗團火